袁國勇： 唔好因為怕痛唔去打針 肌肉注射唔會好痛

我

但係阿許樹昌話
一怕痛咪緊張就會死

食唔食早餐？

等噴鼻式疫苗等到幾時先有

無食早餐先會死

最後一針，我來打！